想揾條165cm高岩身既jogger pants/chino pants

jogger pants買親條條個褲腳都聚埋一舊(買過淘寶同gu)

chino pants 得skinny牛仔褲個褲腳冇咁寬
但得黑色岩我 想要軍級色

咁點解唔拎去改
有啲地方買褲仲可以包埋改褲

165 高

反而我想要180 高著嘅jogger, 次次買親都好短

165

165
樓主小學生?

可以拎去邊到改

街市都有啦

同埋根本你喺uniqlo h&m嗰啲係有得幫你改埋

軍綠

okay,thanks

jogger pants好似冇得改短
頭先查過uniqlo冇得改窄褲腳

睇嚟你買9分褲啱啱好喎

唔岩路

Uniqlo咪有

毒撚未買過褲？

chino冇軍綠色

Jogger都可以改短

thx

但街市個啲呀嬸呀婆唔知佢識唔識改

淘寶買褲啦 淘寶戈d大碼都短好多

接唔接受到幾舊水改條褲先 接受到我先推介間手勢幾好嘅畀你

接受唔到

搵增高藥先啦

唔好再買jogger pants 啦

買女裝